一套道德规范——对其他追求者要有礼貌——在社区内也被广泛接受。 天降:遇见风暴追逐者|Sohini Das Gupta | 2021年9月19日|Ozy 
 礼貌的做法是开得足够快，这样下一节课就可以尽快出发，但还是要慢一点，这样你的车就可以凉快下来。 如何像专业人士一样阅读赛车旗帜|Peter Nelson/《汽车圣经》| 2021年9月13日|大众科学 
 这不仅是一种良好的商业实践，也是一种包容和礼貌。 现在是在2022年之前修补你的搜索营销漏洞的最佳时间|Kris Jones | 2021年8月9日|搜索引擎观察 
 队长下令，速降滑雪者在避免碰撞的两秒钟内，正确的礼貌行为是喊“跟踪!” 谁在皮肤轨道上有路权? Sundog | 2021年3月26日|外部在线 
 他英俊、有礼貌、聪明、机智，善于模仿别人，对艺术、食物和葡萄酒都有极高的品味。 海史密斯100岁:文学遗产被种族主义破坏|凯西·沃尔夫| 2021年2月10日|华盛顿刀锋 
 他很有礼貌，解释了我们被短暂拦下的合理原因，然后让我们继续上路。 奥巴马在种族问题上是正确的。 媒体错了。 Keli Goff | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 问候礼貌而热情，要求有重点，翻译也很细心。 平壤入门:肯尼斯·裴回家|凯文·布莱耶| 2014年11月15日|每日野兽 
 迪恩不仅守时，而且对以前的合作演员也很有礼貌。 我与自由主义色情明星詹姆斯·迪恩的奇异之夜|艾米丽·夏尔| 2014年11月12日|每日野兽 
 博古奇说:“尽管他对美国的爱随着时间的推移而褪色了，但他仍然温柔有礼。” 一名海军律师对关塔那摩卡夫卡式的法律制度大声疾呼|埃莉诺·克里夫特| 2014年9月26日|每日猛兽 
 在日本的地铁里，当人们的心情不一定好时，他们还是会彬彬有礼。 损失5亿美元后遭诋毁的比特币大亨:我的生命处于危险之中|Nathalie-Kyoko Stucky | 2014年9月17日|DAILY BEAST 
 庞特利埃先生是一个相当有礼貌的丈夫，只要他在妻子身上看到某种默许的顺从。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 声音是从那张最大的脸上发出来的，多萝茜礼貌地回答说:“早安!” Skyrie的桃乐茜|伊芙琳·雷蒙德 
 他平易近人，彬彬有礼，通情达理，在许多方面都是一个模范铁路经理。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 我喜出望外——这番话对侯爵讲得非常客气。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 我个人非常感谢他的帮助和建议，无论在什么场合，我都特别有礼貌和乐于助人。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛